有冇遇過耍手段既女人 大家會點做

你用碌鳩思考
完

Po佢上黎唱衰佢啦，仲要教？

Show money佢就會同你fd

中出再中山

做唔出

呢啲都叫耍手段咩佢好明顯當你係水魚喎

點睇都唔似係耍手段
你講個原因出嚟 大家先講到會點做

咁應該唔叫耍手段？佢咁做係代表佢份人功利、冇禮貌，亦冇當過你係朋友

我認識嘅耍手段嘅人係嗰啲會挑撥離間、Set陷阱俾人踩，為求達到目的搬弄是非嘅人，如果係呢種女人嘅話，我勸你早走早着

借咗出去嘅錢收得幾多得幾多，之後咪再同啲咁嘅人聯絡喇，冇意思

條女好正你想食佢就另計

已讀不回有幾閒，咁容易受傷唔好溝女
再講，淨係識借你錢既女都咁在意，錢同情緒都俾人牽引住，你輸哂啦

最後條數收得返？

你有冇上佢屋企收數

黑警膠層少少錢都無

一巴車埋去